［淘寶］偽Pelican買唔買得過

最近想買個Pelican出job用，但係見到2千幾蚊又有啲貴，手痕上淘寶一睇見到有啲A貨Pelican賣500幾蚊，有啲心動
想知有無人試過貨 評價如何

傳說中既broncolor 貼紙？

保險黎嘅啫，你敢唔敢用幾百蚊保護你幾萬蚊器材？
用A貨小心濕水問題 留意翻
同埋客人可能睇唔出，行家會 不過形象依家野每人有自己一套

Between，如果放啲散零件消耗品 用wonderful 都無所謂
你自己諗啦咁大個人

搵左個款
大概全部都係咁嘅樣

a貨condom

正貨試過落大雨淋雨都無事
大陸野就唔敢包 你純粹當喼拉出拉入都ok嘅應該

咪慳埋呢啲錢 pelican一用就三五七年

未用過就覺得正
用過就麻麻地
用緊1510, 隻喼又重, 又唔多好拉
換左靜音轆係好拉左, 但都只限平地
因為佢轆細隻喼好貼地, 地下唔平就好容易刮底
同埋得2隻轆, 如果放得太重都拉得好辛苦

不過我無比較過嚴苛環境
佢d片玩激流嘜柒都無事嫁嘛

我覺得唯一好處係坐得踩得